老人院虐老，竉物店虐狗，學校虐兒，差館虐人

偉大嘅中華文化復興了

差佬弱智